Figure討論(42) 黑狗不可饒恕

1.邊度睇figure 情報 ?
(日本)
(日本)
(日本)
(日本)大型展覽會 會報導下
(香港)
都係講figure 有得睇埋發售時間表

(日本）
呢個就跟日本Amazon 出貨時間

(歐美)
幾好用嘅database,可以整理訂單,查埋出貨時間,產品資訊,又有討論區

2. Figure分類
景品，即係夾公仔機/抽獎活動獎品，呢度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻地

一番賞，即係抽獎最高級獎品，First prize, 質素介乎景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，隨時炒貴，一樣有分模線，上色問題

PVC，唔係指原材料PVC膠，係指主流見到嘅完成品FIGURE。視乎邊間公司，一般用料同細節都比景品好好多。

GK，Garage Kit，即係素件，買返黎自己組裝上色。日本Y拍價錢可以好貴

比你搶咗

LM

咩呀 又冇po蘿圖

你搶左艷巴個位開post 已經罪該萬死(其實有咩所謂
仲要漏左一page資訊 同 竟然唔post特典
更是罪加一等

到依家都係po唔晒個post 頭
比條link就算

Post 頭:

上回提要:

特典

唉 shit
po特典嗰陣唔記得滲啲蘿莉圖入去

你下次開post咪加料囉

傳送門

Figure討論(42) 10.1擺大壽 艷娘幻夢譚 五隻旗袍 缺一不可

留個靚名

巴打去錯地方

少上水姐
Post個數字咁怪既 上個post44 今個post42

依家45啦

Figure討論（45） -金蓮報價區- 1020 又有咸膠開倉

呢個先正確✅